［長文］齊齊屌尻你個ex!

屌你 我平時真係唔講粗口 最多講頂！仆街啦！
但為左放低你 我決定唔再抑壓住自己 講哂出嚟！

死仆街仔 有刺就唔好同返我一齊啦 哂大家時間
係要當大家付出左咁多嘅時候先走左去

我係你身上真係花左好多時間金錢心機
最重要嘅係 你一直浪費緊我嘅青春！
你估大時大節整禮物買禮物唔洗用腦唔洗心機
你最後又比返我係咩意思？想同我講我唔想要你整嘅垃圾？

好想知你分手果時係到扮乜9
我以後唔會拍拖㗎啦 我寧願單身一世
收皮啦你 你係到扮乜9呀？
分手一星期就同第二個一齊
又要同我講分手後先一齊 快到咁
你真係當我on9？你真係好撚賤呀仆街！

跟住隔左陣同我講 心仲有我
如果你真係愛我心有我
咁你就唔會同第二個一齊
就唔會分手果時咁撚絕啦 屌

好撚記得你分手時講嘅每一句原因
我同你一齊好大壓力
我地喺兩個世界
我想要嘅野唔係呢啲野
我好愛你但我一定要分手
長痛不如短痛
你應該搵一個岩你嘅人
我唔喺你要既人
我同你一齊你唔會開心
我不配

其實全部都係藉口！bullshit!
屌！你唔愛我咪直接講囉唔該！
你鍾意左第二個請你都直接講囉唔該！
扮乜9唔關第三者事啫你老味！
根本個個分手啲藉口都係呢啲on9原因！
而最終原因只有兩個。一係唔愛你！一係有第二個。
頭腦清醒啲啦豬兜！佢唔會返嚟㗎啦屌！

今日一號啦 我同自己講我嘅世界唔再有你
同你一齊咁多年 回憶太多啦屌
所有相片同對話我都唔會刪
因為係我青春嘅見證
同埋我覺得真正嘅放低係睇到啲相片同對話嘅時候唔再有任何感覺
我知自己暫時真係仲未放低到
我唔係你呀 有個新歡陪住 日日都咁happy
你根本唔會明我嘅感受！你條自私精！

其實你真係令我好撚心痛
每次諗起你都好撚痛
每次去親某地方食某啲野做某啲事都諗起你
好似所有野都有你嘅背影係到
我真係唔知仲要花幾多時間先可以擺脫到你
但我會努力忘記你個仆街！

最後我想同自己講...
對唔住！過去嘅你on9左太耐！做左咁多超越自己底線嘅事！不停輪迴係得失之中！你係時後要搵返自己啦！唔好再咁頹落去啦！新嘅一天新嘅你！加油！你係最好嘅！佢唔識欣賞你放棄你！係佢嘅問題！係佢走寶！呢種人你咪當無識過囉！你一定會搵到你更愛同更愛你嘅人！你要知道每個人出現都係整定！佢就當係一個教訓！你之後拍拖唔好再咁撚豬啦！

對唔住

比多次機會我

屌得好！

講對唔住無用㗎 屌

55 感謝大大分享

我知講咩都無用，我可以點樣補償返

除左比你屌
我仲可以點
唔通明知錯都要繼續夾硬錯埋落去?

唔係第一次比你啦 點解你唔撚珍惜我呀？

對唔住囉屌🤷🏻‍♂️

我而家終於學識，你比埋最後哩次機會我啦

好撚煩 叫春番facebook啦屌你老母 比比比 留番啲時間增值下自己好過啦傻鳩

比機會你飛多我一次？

太長，可唔可以概括做3句

算啦 女人係咁 唔會諗你為佢做過乜野 你為佢既犧牲 佢唔會覺得係乜野 只會諗你有乜野做得唔好 有咩唔岩佢心水

拍拖
復合
分手

浪費青春等一個等唔到既人，感覺真係好難受

3個字 仆街仔

笑L左

岩撚哂

樓主幾大

Too long didn’t read

20~25

🤫

為左你
我轉工 搵左份收入好少少既工
起碼可以養到頭家先
份工壓力大 電話響唔停
你投訴話我掛住做野唔理你
我應承你會改 你俾左好多次機會我
但越黎越多野做 我壓力爆晒煲
我都冇係你面前講過
我唔想俾負能量你 因為我知你辛苦
做左半年 決定辭職
想留返時間陪你 呢個時候你話分手啦
其實果陣已經係崩潰邊緣
你又有冇理過我感受？

I know that feel

即係23, 24啦

你冇左個唔愛你嘅人
但佢冇左個愛佢嘅人

你應該高興先係
You deserve better

負能量自己攬哂好偉大？

差唔多

話因為你唔係處飛左你?

曾經有人同我講過

生日用左幾千蚊同佢慶祝，過幾日同我講分手，好心痛...d錢

拎哂一切最好嘅野 仲唔走等咩？

大把世界啦 一樁小事 何須介懷

最青春果幾年比左佢

青春係拎嚟燒架啦

真係恭喜你呀

過多幾年你就唔會care呢段感情

屌得好，好勵志，唔好再製造假希望俾自己！

好想同你扑多次野 畢竟一起開心過

捱埋今年再講啦

Thx! 過去製造得太多 係時候逼自己面對現實

唔忍心屌佢

有啲人唔屌唔知錯

只能說 佢對我真係好差 但佢係一個好好既人

臭雞死全家

好多時仆街分手先會現形

佢未分已經現形

往往d player就最吸引到d女😌

咁你仲放唔低？

He is becoming a player

好心痛樓主
諗起另一半點對自己
順便心痛埋自己

我忍住眼淚 我不會再為你流淚

所有狗公臭雞必須仆街死

好嬌情

對不起我錯了

Ching好波，支持你

屌你老母 以為自己打篇野

一分手同第二條女一齊仲要話無overlap

放過自己 唔好再流淚了

加油 相信時間會帶你走出呢個陰影

個個都感同身受

憎佢會快d move on

仲有啲仆街唔肯認衰仔

你個 ex 擺明呢一生呢一世
你都會憎佢做嘅一切 你後悔同佢一齊
正所謂自古人生誰冇死
其實你想佢嗰日早啲嚟

推介：農夫 好彩分手

屌你老母呀玫瑰小姐...
曬鳩我一年時間，
脾氣臭不特止仲要人生信條錯撚曬 ，
難撚怪我d朋友同我屋企人咁唔妥你

不過分手後兩個月我已經有個新女朋友 ，
你就慢慢咁係到自己閪曬所有人面，
諗下辦法醫好自己d內分泌，
等自己個閪冇咁臭啦。

屌！ 又令我諗條臭雞講過呢一句嘢，周圍派帽都算撚數！ 每次腦海浮現話陪唔到或者話唔得閒嘅日子，就會諗起佢同其他人係屋企拍拍拍聲！

臭你又奶

個個仆街都淨係識講呢幾句嘢
比啲新意啦屌

啲仆街無靈感無稿交，嚟嚟去去都係個啲㗎喇。

今日一號啦 我同自己講我嘅世界唔再有你
同你一齊咁多年 回憶太多啦屌
所有相片同對話我都唔會刪
因為係我青春嘅見證
同埋我覺得真正嘅放低係睇到啲相片同對話嘅時候唔再有任何感覺
我知自己暫時真係仲未放低到

岩岩分就可以唔Del住慢慢耐左就要Del曬佢，唔Del姐係你根本唔想放低。等有新男朋友比佢睇到你仲keep住ex既相會嗌交嗌到分手。

之前3個ex既相都仲有keep係FB相簿較左private但要投入下一段感情忍痛都要Del曬。唔想咁自私起碼比條仔覺得尊重佢

回憶同青春既見證 真係DEL唔落手

分手快樂 也可

之前嘅我都有KEEP ...有下一個再算...搵到一個令自己心動嘅人真係好撚難

比人呃得多太多失望就唔會咁易鐘意人

長相廝守
再不再見
也可

無錯 完全令你對愛情失去信心...

大左就唔敢要求咁多，好彩搵到現任無錯過佢。自問最好既野都比曬d ex好怕現任會介意所以我對現任好好佢都對我好好。

幸福 所以真係要好好珍惜仲係你身邊嘅人

呢世都唔會忘記你叫我臭雞
我屌都未撚比你屌過
你就格硬嚟
我屌你老母
用下體思考嘅自私撚

花, 我心裡面仲有你

可以的話 轉轉身看看我

說出重點

有你老味

未呀

Sorry

佢分手果陣係咁做啲唔係真實嘅嘢屌我 幾冇說服力

你又sor乜柒呀 關你撚事咩

你鬧得我好岩 我唔死都冇用

生而為人 我很抱歉

你夠啦 你發現得我一個AC
咁又點 我同你講 我到依加都係咁憎你
唔係佢出現救我 我一直活在你陰影之下呀死仆街
你話以前人哋對你幾衰幾賤
你呢 點對我
話我廢笑我廢 覺得公開試易考嘛
你學我呀 臨尾3個月先衝
食屎啦你

屌得好

冇野做咁岩見到姐 我明你好嬲
如果你覺得憎我可以舒服d你可以繼續
同埋我冇笑你廢。。。我自己咪又係讀唔成書。。。果陣你入左恒管你話唔想讀 我都企係你果邊勸你休學
另外你上面講果件事我點都會比個解釋同結果你 法律上又好 私下解決又好

屌你！

算啦你

勸你老母 休學對我有撚好處 我依加又冇事冇幹 又話中意舊登？唔好返嚟吖嘛？前幾日先同個朋友提你幾仆街咁對我
分手 我分得啱
我第時讀完書
我一定會勁你好多好多
因為連你自己笑完我都唔知
睇出你幾冇收恥之心

係地鐵我都唔撚理啲人 就係要專登覆呢個post 見你一次想屌你一次 唔好再扮幾無辜 冇人可憐你！！自己拍拖果陣唔撚應我機 我醫院喪晒搵你你喺我瞓醒先走去覆幾句？ 屌 你收皮 你識乜撚 咪識令當時病上加病嘅我心理上再加重負擔

唔撚洗你解決 呢個仇恕我份人唔中意惹事 我唔會報 屌完你落返啖氣算
你真係真係唔係個好男人 更加唔係個好男友

唔識睇標題？

當我自私搞亂個post但我真係唔想再同條仆街去用wts / line / tg去屌佢

我要同樓主講唔好意思
但我舒服咗好多
不過引埋佢入嚟都幾好 抒解心頭之恨

吖仲有你話我有抑鬱焦慮我拎嚟嘛
你自己都有 咁係咪都係自作孽？
我係就係有 但我有好多撐住我

你真心仆街 你性格問題嚟

客乜氣 開post目的都係想大家盡情發洩對ex嘅不滿 忍撚左咁耐唔爆出嚟對唔住自己啦屌！

多謝你

我幾時有話你抑鬱焦慮係你自己問題
我係lihkg早幾個禮拜先見你話有呢d病 而且我都冇係wtsapp 同你聯絡過 點樣話你個病係自己拎黎

你真係自欺欺人到極點定你選擇性失憶？

屌你個仆街仔！我知我之前太犯賤！分左手仲死纏難打！我知我好撚煩！阻住你同你條女happy！但係我同你講 我以後唔會再搵你！因為你真係好撚賤！我會記住你分手後hurt我嘅每一句說話！所以我而家每日都要屌尻你一次先對得住自己！仆街啦你！死仆街！

點解你要咁講? 果陣我收工都去探你病 你父母都叫我走 做抽腦手術前後我一直都有用wtsapp搵你 搵唔到再打比你媽咪問你個手術點 唔信我可以cap返電話紀錄
然後我亦都有去你屋企探你 你冇feel想分手一件事 我尊重你決定

不如你講低我係邊度咁講過 同埋個時間

如果真係有咁講過我會道歉

9月9日。

探咪探一次

老母講得啱 你連自己邊啲位做唔好你都唔知
你咪靜係記得你自己「好」過嘅嘢
傷害嘅嘢 你永遠幫自己駁囉
話我鬧你先
你呀 係你
你自己唔珍惜我你仲好講

你唔係唔記得左果陣入左恒管 你話你個病病到你成日跌低想休學。。又話唔想讀下化? 果陣我記得你仲搭車出走 遊巴士河 打電話同我講

另外你唔駛同我呢d粗人比 你不嬲都比我勁

話我諗我自己嘛
笑死我
連我啲朋友都話你好撚自私
你有撚尊重過我啊

冇比過 只係覺得你唔知醜
我點自卑都好我都唔會比
我依加唔係咪得
我係唔想讀 唔係因為個垃圾病

頭先你上面先話讀完書會勁我好多。。。。

傻鳩

算啦 青春就係咁

你話出街我放左工都陪你出 出到夜一夜都部你出 你係田灣走果陣我每次送到你返荃灣先搭車返屋企
你行路唔掂 我帶你去灣仔睇急症 然後call的士車你去荔景入院。。我只係諗我自己咩?
你想要分手咪分手我邊迫到你。。?我係唔想但又可以點?

先生你講分手先

你唔想？比咁撚多次機會你失蹤
注意返呀 你講D嘢係頭一兩個月做嘅嘢

我feel到你都唔想拍落去啦 我唔講 遲早都要分 我仲拖住你做咩。。。

我都講過話我比唔到幸福你

你意思話失蹤係點先。。?8月1之後失蹤?

我同你4月拍拖你個病7月先病發入院我7月係咪完全冇陪你?咁都叫頭一兩個月?

5月先wor ching

同你個故事有d似

不過仲好愛佢

Wts隔4-5個鐘先覆

我唔想搞住其他屌佢哋Ex
你咪撚再害人就得

我夠好撚愛佢啦 但唔屌佢條氣唔撚順

4月26 20:38分你表白
6月30號你入左急症
7月我有去醫院/屋企探你 同你過生日
同你出親街都拖實你 驚你跌親
咁叫做頭一兩個月先做既野?

愛到唔會想去罵佢

果陣都唔知覆乜

又要返工

得啦 我呢d垃圾唔死都冇用

拍拖兩年半，最後分手既故事。（文長慎入）

罵佢傷害佢既事
我做唔出

你係死就趁早啦屌

是撚但啦

Exactly! 雖然話愛一個上一課，但會對另一半越來越無信心

唔想屌了，唔想再俾ex影響我生命

哇屌 早知早啲飛左你
呢個世界好男人真係好多
哇屌你無撚自信到呢 我專一到咁為左你block晒你覺得係狗公既男仔仲要屈我派帽

點解會同你一齊三年哈哈哈哈
屌 好彩無比處你 比左就真係晒撚哂

之前一路問你聖誕有無嘢做，其實我一早買定咗聖誕假嘅機票諗住同你去日本旅行，諗住畀個驚喜你，點知你上個月已經送咗份大禮畀我
完全唔明點解個世界變得咁快，慶完一週年無耐就突然間話分手，你呢世都唔會知你傷得我有幾深，好後悔喺分手後不斷傷害自己 如果有得揀，我唔會屌柒你，我要你內疚一世

唔愛你呢句好撚難講架

你以為咁撚易講

3年都無搞野
唔飛你就唔撚係男人啦戇鳩

真係有咁多好男人咩？我都以為個ex好撚好，轉頭咪又係同咗第二個一齊

唔會再想交嗰心出嚟比人hurt

放長雙眼睇

根本係影響一世

呢句唔應該由你講

我一直認為身邊嘅情侶一對一對散左 而我哋仲一齊嚟係好撚幸福 點知你竟然講分手 屌你 姐係覺得我哋一直以嚟都唔幸福啫

Sorry 搶左你對白！ 只係嗰仆街仔成日講到我逼死佢咁撚樣 諗起都好撚嬲 係死就直接靜雞雞死左佢啦 講得出嚟就擺明得嗰講字

多謝你，為我做左咁多！唔好再喊啦，從前你既笑容一直都係我既力量

佢同我講 佢愛自己多啲喎 點睇

誠實 幾好丫

連登仔一向處女或非處都會屌架啦
非處臭雞要之後老公埋單
拍拖無得扑飛左佢啦
彩你都on9

我話是撚但果句

會死嘅人多數唔會上lihkg講

自愛其實幾重要

分左手之後 我究竟有幾耐無發自內心咁笑出嚟

Sor on9左

咁撚自愛就唔好再出嚟害人啦
Btw佢真心仆街

你唔好再上連登唱我啦😔

😹😹

求9期啦。。。
你咁執著做咩。。都分左2個月

你唔好再上連登唱我啦😔[/
抵死

On9完未 你唱撚我先㗎仆街 開post屌到我咁以為我冇睇？

痴線 我忍咗兩個月先爆係咁上吓啦係咪呀

邊個post屌過你丫 ching😧

哈哈哈哈 我屌你
你真係好撚好笑
我覺得我同你講都多撚餘咗

我分手果陣都祝你有新一頁啦
咁嬲做咩姐

屌 你post條link都好d 😂😂😂

你講緊呢個😹😹?

我點解要post:0)
唔通你做過嘅嘢你要人比晒證據你先知咩叫醜？

撐你 我都忍左差唔多兩個月 果條氣真係爆完順好多

樓主 其實我未見過啲咁無恥嘅人

何必呢

我都多謝你比我見識到啲咁嘅人

等死ing

傷我或是害我都慘不過教我記得一起幸福過

開心過咪算

醒啦豬兜 其實你只係唔捨得啲回憶 而唔係佢呢嗰人

喂我真係唔知開過咩post踩親你😂😂

仲做緊打理?

就係開心過先唔可以算囉好無

唔開心咪分手囉

夠喇你

同班仔攬兩攬就話我gay，要同我分手
屌你老母

你咁講嘢 真係好撚唔負責任

你當呢段感情係遊戲咩 屌你老味！

幾新意嘅藉口

"唔再鍾意你” 而分手 算唔算仆街仔?
利申冇第三者 分手到依家都係單身 純粹唔想拖住人 甚至加深感情 更傷

拍拖既時候佢已經成日周圍溝仔，話鐘意萬人迷既感覺喎，食屎啦！好在我食左隻豬先分手

屌佢老母死仆街仔

差啲以為自己開post 屌你老母
乜鳩唔會拍拖 轉個頭就一齊咗屌

其實樓主一開先講嘅有剌唔好一齊翻
條剌係咩？

夠直接 邊個提出分手咪邊個係仆街囉

點解會覺得自己拖住人？

哇屌 樓主 你睇

夠？邊個夠先？開埋我舊帳 我屌你

每次分手都覺得d男人好仆街
初初拍拖好似好愛你咁,日久見人心

睇得出咩人啦樓主

未玩夠係咁㗎啦

加油啊💪🏾💪🏾我想屌好撚耐，你幫我講撚曬出泥，心聲啊屌

真係好撚黑人憎
唔知係到扮乜9

咪撚提 講起都嬲 我都未出聲 唔知佢講出嚟做乜

其實你都唔算仆街 起碼你無分左手就同第二個一齊 真心接受唔到分左手同第二個一齊 睇你地幾時散呀狗男女

拍拖永遠都係最初個男人愛過女人多啲 時間耐左就係個女人愛過男人多啲

有d 男人一散左就可以即刻去識女溝女，變到幾快

所以每次當你好撚傷心嘅時候 諗起佢同條女係到風流快活緊 條氣就會唔撚順囉 變左心嘅人真係好撚恐怖㗎同你講 完全陌生過你平時見到嘅陌生人

其實因為冇愛過

果陣你已經拍得唔開心

我唔講分手 總有一日你都講唔係你講就我講

既然你都覺得行唔到 不如早d講唔好浪費你時間

果日我睇到你同npy既對話已經好清楚

我開你舊帳做乜9

無愛過又唔會嘅 只係佢最愛嘅人唔係我 而係佢自己啫

你都on9 提出分手就仆街?

你又嚟啊
係你自己堅持唔到
果日我仲留你你WFC咁嘅樣同我講？
屌你老母 你繼續美化你做啲嘢

叫你post link又唔post

你on9啊嘛？我留你果晚留到心都淡 又唔諗吓自己再之前交代都冇句？

我笑咗
做過嘅嘢唔自知仲要人搵證據去post你啲柒嘢先肯認
你有冇on9啲

希望你遇上更好

而家跑馬拉松咩 鬥耐力。。?感情黎架拖泥帶水做乜呀

你幾邊有留我啊又

你唔想認自己仆街啫 仆街啦你

完 on撚9
最憎啲唔撚數嘅人

你叫katy?

最愛真係佢自己
開頭會好嬲，發現佢周圍識女又flirt 女。
但耐左，就會麻木。同埋真係覺得變左個人咁，唔再熟悉佢。

死臭閪 呢世人最撚錯就係同你拍過拖

屌你都廢鳩事 咪撚再喺我面前出現介入我生活就得

其實都分左手 仲有咩好屌 唔好黎煩鳩我就得

已經sad 到 無野好再講 唯有接受

呢啲仆街唔死都冇撚用，死咗更加益撚咗佢地，希望佢地百病纏身加長命百歲

你認為佢變左？錯啦 根本果嗰先係真正嘅佢嚟

屌你 係為左一直維持住憎恨既心 我唔想再因爲你喊啦 仆街

算啦....留又點...?我都比唔到幸福你

樓主你係咪我孖生姊妹，你講每一句都同我經歷一撚樣

睇下提出分手咩原因

呢嗰世界實在太多仆街仔啦

Nice to meet you

果條仆街仔又係咁樣同我講 將來嘅野鬼知咩 唔明諗咁撚多做乜9

地球好危險

好難再信男人，佢對你點好都好，到最尾原來一直扮哂蟹

只能說我輸了

其實我留意左你好耐，自問樣唔差，但你當時只係見到你男友，一直望住你同你男友一齊sweet既日子真係好心痛 我認 我一直等緊你同你男友分手 我希望你比次機會我。 試下同我一齊。

你女朋友去左ocamp未返嚟咩？

我女友知道我仲冧你，所以就

睇呢啲post睇得好開心

所以你咪唔好講到自己唔仆街
信你又死唔信你又死
不如唔好信
當初多謝你走我先遇到個同我似嘅人

係幾on9嘅理由
樓主tg方唔方便留

Lm

係睇呢（個）post

不嬲

我最仆街係冇諗清楚姐

如果真係中意一個人 我係唔想佢浪費青春係自己身上 佢值得更好 一個可以同佢一齊讀書一齊努力既 我呢d垃圾算9數啦

你講啲嘢真係同果條仆街講嘅無分別
如果真係鍾意果嗰人就應該係自己盡最大嘅努力比最大嘅幸福佢囉屌 而唔係係到自卑係到比較 同佢講你將來一定會搵到嗰比我更好嘅人 然後將自己女朋友送比另一個你所謂更好嘅人 你老味 個個都咁講嘅話 呢個世界玩完啦 根本就唔會比得完 點都實有更好嘅出現㗎 仆街有無腦㗎

同埋你老味 鬼唔知自己可以值得更好咩 但果時揀左你就預左㗎啦屌 係呀 值得更好 咁你當初就咪撚開始啦

原來承諾一早消散不可兌現

我同你條仔唔同 佢同你分可能因為有第個或者淡左

但我同ex真係冇未來 我唔係冇努力過 但大家差太遠

我大佢7年 佢係大學做神科 我只係一個普通打工仔 而且好窮

我真係冇能力

睇得出樓主既憤怒 我曾經都係咁！！！！
仲要叫我祝福佢真係屌出聲 好撚虛偽

我話你行路拐下拐下果次 ?咁我依家同你道歉

係 我唔識做你男朋友 亦唔識同你相處 咁唔係應該要珍惜你 而係同你分手
你應該一早聽父母講同我分手

去瑪麗醫院探病最多一次有兩個探 而且要父母批准
我去探你其實冇問題
但唔係話我想走入個ward搵你就搵你

你係咪今年三大fresh grad?

佢都係同我講睇唔到將來 大家兩個世界 所以走左去 但係一開始就應該知差太遠啦 但點解仲要開始

我係垃圾

祝福佢地早日分手

所以對唔住 我個ex 我當初唔應該同你開始 我係中意你 但得個中意係冇能力令你幸福 我所做既一切亦唔會令你開心 好抱歉

笑撚咗
對你梗係神科啦

算吧啦你又話攰唔探

啱啊 好心你諗清楚啲
咁大個成個細路咁

我好愛佢哋 所以我會聽 我寧願失去你呢個咁自私嘅人我都唔想睇著佢哋為咗你而同我鬧交
當時幫盡晒你 換嚟分手鬧我一句臭雞
你好撚勁

入唔到

係所以我冇資格同你一齊

有幾支力?

攰都唔識打

你講得冇錯

啱啊 我憎撚死你係好有理由
由頭到尾都係自私精

我唔值得幫

咁你仲回？on9

係 當初同你開始已經係我自私

是但啦。。。。

你真係好撚煩

讀得書少啊

又話dse 讀一年20分以上嘅

唔知做乜 on99

點知連我phy出嚟都可能好過你

講笑姐 唔駛咁認真

咁你自動收皮啦仆街

講咗就守返啦 你10分都偷笑啦

做乜9成撚日搵我比

收撚左啦

滿 分係10分?😂?

依加我回緊呢個post屌緊你唔係屌你屌邊個啊下？

弱智返去開工啦

屌我做乜9姐😢😢😢

Try again

入左廠 唔駛做

你係咪認錯人啊

Add左

Not for you

講嗰下真心有咩用？做唔到你應承嚟做咩？
不過都唔關我事啦 你比人呃都係你既事姐

頂你個肺 點解你句句講啲嘢同佢一鳩樣
原來個個男人都係咁

所以以後唔好再信乜9承諾 一生一世嘅bullshit

我要活得俾你好呀屌你老母

比

加油

多謝你令到我唔會再輕易相信女人 咁多年感情你唔理，反而同我講我太鍚你，唔識相向對番我，對我唔住要分開 你好野

你個日分手話因為我煩而分手
但其實只係因為你識左新女
依家，你有你快活，我有我過活
你前幾日又搵返我，話你最愛都係我
但我都係想講一句

我屌你老母，你咪撚再搞鳩我啦

我再之前個ex
佢不斷留住我
早知當時返佢身邊
後悔咗

緣份呢家野 係屬於你嘅 最後都係會返嚟你身邊 隨緣

同新女比較 同你耐啲 實最愛係你㗎
擺明發現嗰新女唔夠你好先搵返你啦正仆街

Btw 我的最愛永遠都有好多

佢分手個日口口聲聲話覺得我好煩日日chur住佢，已經無一開始咁愛我
佢令我傷心左咁多次，我唔會再咁傻信佢

好馬不食回頭草呀

屌妳個臭西，食屎la

屌 佢都係咁同我講 叫我咪撚再搵佢唔好再chur住佢 所以我都唔會再咁撚犯賤

不了 我搵到個好中意嘅人

好撚彩無一齊返
唔係比人笠綠帽果個就係我
正臭雞

最緊要你開心

屌啦星 個問題承諾既 唔撚係呢樣野
我都只係想佢會珍惜自己姐
講咗做唔到正仆街！

係仆街㗎啦 咁人地係唔撚做 你都逼唔到佢㗎

臭__

又啱喎 唔通佢要死 我又阻到咩 佢死佢事囉屌

最好快d啦

屌 我都唔知自己做乜春
一方面又憎佢 一方面又未放低佢
求屌醒

屌你 醒下啦豬兜 我上個月同你一樣 一時好撚憎佢 一時諗起好多開心回憶喊到豬頭咁 但我會同自己講佢點對你 你就點對返佢就無錯 呢啲人真係唔撚洗原諒

比個期限自己 放過自己 放過人地 由嗰日起唔好再特別諗起呢條仆街啦

第3日啦 差啲唔記得屌你添！
仆街啦你！我今日過得好撚開心！就算我嗰世界無左你 我都會過得好好 知你同條女都過得好撚開心 so? 你應該好撚快比人飛 到時唔好搵返我啊仆街仔

樓主同我傾得好開心
今日除咗啲焦慮到滿意

樓主同我一齊好過同啲賤男一齊啦

醒吓啦真係 人哋當你咩？
屌完即棄？愛？講到尾唔中意你呀
最後屌你狗公臭雞要令你冇晒尊嚴呀
返都唔撚返啦

返而想知有咩前因可以俾佢吹到咁大
又唔適合 又大壓力又盛咁

辭職陪條女 係女都分手啦 幾大呀

其實喺件小事 但啲男人有時仲小氣過啲女人 喺要拎返出嚟講 痴撚線
btw 其實有啲關於屋企人 所以廢撚事講

喺囉 成件事好on9 唔會想條仔無嘢做咁陪自己
做完嘢一齊食飯 一放假陪一陪就好撚好啦

隔咗咁撚耐都未放低 連我自己都覺得自己廢
已經到咗唔想再拍拖再有機會比自己傷心既地步

比咗架啦 期限過咗又比多個 屌 呃自己用既
真係覺得自己好撚無用

成日係到優柔寡斷 屌啦星 人地都放低哂 唔會再諗起自己啦
都唔撚明自己係到放唔低啲乜撚野

你諗下人地掛住你 一早搵撚左你啦on9
呢嗰世界無話邊嗰無左邊嗰係唔得嘅

我明 我都會咁 但第一步係唔好再搵條仆街先囉

一撚樣
佢同我講 覺得自己唔係女仔心目中既好碼頭
比唔到幸福我
話自己爛泥扶唔上柄
妖得啦你去仆街啦

藉口黎姐
想分手咪直接講扮咩偉大？

我要屌現任 你以為你對我好好呀你收皮啦 成日咁撚唔開心因爲你咋屌你 點解次撚次唔開心個個都係我呀 你顧住自己啲野得架啦 係我先咁撚on9

呢個post真係心寧雞湯
多謝樓主

真係好仆街 比唔到幸福你 但轉嗰頭同第個一齊 即係同你講我比到第二個淨係比唔到你

咁撚自私就成世一個人喇 係要走出嚟害人

比唔比我屌尻中意果個㗎

我呢一世都唔會原諒你架仆街，我真係好撚憎你!!!! 同第二條女咁快happy吖拿，食屎啦你屌你老母！我一定會承你貴言搵到個好你一百倍嘅人！

一定比㗎 最緊要盡興

Tg講

已經無搵佢好耐 我諗都成五個幾月啦
我做唔到自己咁cheap
接下來既 只係時間問題...

啱呀 如果係真係掛住我 仲愛我 一早搵咗我啦
仲點會搵個新既呀

相信時間會淡忘一切

每個月一號都同自己講係新開始

係就係可能會搵返你嘅 但個原因一定唔係因為仲愛你掛住你先

屌屌屌屌 一禁入個post 我以為自己開架囉
又係散咗一個禮拜唔夠就有第個
又係同自己講過 唔搵新歡去忘記 用時間去忘記

不如加個tg吹下水啦！

做返朋友得唔得

唔撚得

絲打仲係到?
呢兩日都比個ex煩住
啱啱打算開post搵人叫佢起身屙夜尿 你話好唔好
分左手兩年半仲要煩住我

係到

點叫法先 開完通知聲

名電話相tg都想放晒出黎
我比佢迫到就快癲啦

名相tg都ok 電話就諗諗先喎絲

咩原因分手先

佢純粹長情定做乜9煩住你

其實好少事，但我已經講到明唔會再復合，
後尾已經block晒佢所有野，點知佢仲成日sd sms過黎叫春
當我免費樹窿？仲要我完全唔想再見到佢打既一字一句
每次睇到都覺得好想嘔
我驚佢缺關愛，上連登幫手搵有愛巴絲關愛下佢
電話少不了啦

咁撚賤就唔洗比面啦 當你乜喎 分左手轉做sp? 佢無撚嘢呀 貪方便定做乜9 傻先睬佢

一於去馬

cap返咁上下圖再放上黎 等陣
全速cap緊啦已經

等睇

小事都放唔低咁佢就真係算鳩數啦

你話帽呀 出軌嗰啲放唔低就話啫

想同每一個ex都講聲對唔住，以前唔識處理以為決斷分手唯一方法係hurt到做唔返朋友 對唔住 我傷害過曾經對自己好既人

無人會原諒你

隔離post因為放左個人資料同埋佢本人走左出黎認錯就唔推個個post了
但其實自己仲有好多野想屌
到後面唔知點解走左個人出黎護航
話覺得煩住我個個比起比人煩既我更慘，浪費左兩年時間係我身上，
又話因為我做得太絕，煩住我係別無他選
笑到我gap gap聲

希望真係唔會再有公審我個ex既一日

Yes

收皮啦你假相撚

已經唔想屌你了 可能心淡到無哂感覺就係放低了吧 btw點解你仲未死

對唔住 真係呢嗰世界最難聽最廢嘅說話
因為真係講完都無撚用！

要屌係到屌算啦 無謂再比人插

對唔閪住 唔好唔開心

唔該你消失 唔好比我見到你

你唔好再害人啦

g

仆街啦 唔想再爲你喊啦 你真心唔值

無呀，其實唔驚比人插，
因為我乜鳩野事都放上黎係事實
但好認真地講一句真係唔想再同我ex有聯絡，
陣間解佢封鬧鳩佢，又會問我點解淨係解封得個一句，
多啲同我講野啦，etc，又會以為我默認想同佢交流架啦

希望真係最後一次屌鳩佢啦，我都比佢搞到就快癲
男人老狗自己講分手又後悔，一哭二鬧三上吊鬧過block過屌過，
係死都唔撚斷氣
有人話可憐佢，老實講都可憐得啱，
點解一個男人可以去到呢個一啲尊嚴都無既地步
係好可憐，好值得比人恥笑個隻可憐

你話你唔拾得我
我唔信
你呢刻一定已經唔會再記得我
我屌你！！
你鬧啲嘢甘到我好想打你
點解好好哋分手都要咒我 我唔明！！
你話我唔愛你咪更加唔愛！！
好憎你！！
點解呀！！

我係仆街 唔好再喊啦

冇仆街ex
可能我先係仆街果個

食屎啦

明知一開始會傷到人 咁就咪撚做出嚟啦
講完好似我唔原諒你係我小氣咁
對唔住對唔住 不如你係做之前諗撚清楚先啦
咁你就唔撚洗係到對唔住啦屌

每次一掛住佢就上留睇cm 勁爽

諗起條垃圾ex同我講
如果早知講完分手就真係無得返轉頭就唔講啦

我開post目的 其中之一都係唔想自己再掛住嗰仆街仔 只可諗起佢有幾仆街

想返轉頭 一早返撚左啦 洗之後慢慢係到後悔on9
有得珍惜時唔撚珍惜 嗰撚嗰都係咁 正仆街

咁你仆街啦

啲人做野之前真係唔撚用腦
然後等睇佢比人hurt返轉頭

真係 一諗起佢再睇完d留言即刻變到好撚憎佢

本來我都要靠呢啲post黎憎佢，
本身啱啱分手仲諗緊可能放唔低
點知佢自己煩鳩住我搞到我越黎越憎佢，
而家諗返轉頭真係要多謝佢

所以你話一個人夠仆街係可以免卻好多麻煩

對乜撚 又唔係你

我一開始死狗咁 乜自尊乜底線都無撚哂
而家淨喺覺得自己之前好撚on9
好在開左post 唔係可能又係好撚掛住佢想不停搵佢
之後又不斷比佢屌比佢鬧 個心一直繼續好撚痛
惡性循環

仆街啦你 我唔會再咁撚犯賤 任你侮辱任你hurt

因為你會發現 通街都係受害者 仆街無處不在
所以係到講得野嘅人都明白大家係幾撚心痛幾撚憎啲仆街做嘅野

除左屌你 我已經無野想再同你講啦自私精

我屌你老母 分手呢兩個字用嚟玩架？
真係智撚障

啱呀
放長雙眼睇佢幾時搵到個佢口中所講既
又就哂佢 嘈交不論對錯都會氹返佢 乜撚都支持佢 當佢公主 又長情 又唔偷食 又專一 又比足安全感佢既好男人囉
我自問頭四樣就做唔到啦

屌你搞咩依家柒撚左咁多

我冇唔記得你。。你幾時生日 你幾高 同你第一次拖手 幾時一齊喊過我字記得

我知對唔住係冇用。。我好希望你打獲我 如果可以你令消氣 我唔介意

我都記得依加我中意嘅果個佢有幾高
你唔好扮 唔該你 好虛偽
當日鬧我唔該唔好扮到今日好後悔
成個小朋友咁
禍從口出 你知唔呀仆街

我都覺鬧完人 講哂所有hurt人嘅說話再同返你講仲好撚愛你 真係好撚假

我覺得講得出口 證明你嗰心果刻根本係咁諗 所以講左出嚟 之後後悔真係太遲啦屌你老味！

冇女

我想同你講呀仆街仔！我會原諒你分手之前呃我嘅所有嘢！因為我要你內疚一世

但喺我係唔會原諒你分手後所做嘅一切！仆街啦你！我知我到呢刻都咁撚憎你！仲放唔低係因為睇唔順眼你同而家條女！屌你我真喺好撚憎分手之後 我咁撚傷心嘅時候 你就攬住另一嗰係到叫bb豬 你好撚自私！好撚仆街！我呢世都唔會原諒你！

走撚左記得唔好再返嚟啦 你再搵我嘅時候 我一定會叫你死撚開㗎仆街

前前度

屌你啦死港女
由頭到尾當我兵咁
散左之後冇錢又搵返我
然後又問我可唔可以一齊返
心諗你都戇尻尻
做完一次傻閪仲唔撚夠呀

前度

好多謝你曾經好支持我做既任何野
係你令我學識咩叫做唔可以俾人睇死
咩叫追夢
好多謝你既出現

本來係因為唔適合而和平分手
但原來分手前已經同個女同事日傾夜傾whatsapp
持續咗一個月有多 我竟然唔發覺
仲要分開咗一個月都無就同個女同事一齊咗

其實我好掛住你 你返嚟啦

我仲有一刻想同佢做返朋友我仲癲啦

對唔住
我知道今次 所有野都已經返唔到轉頭
對唔住

唉屌當初岩岩散都諗住仲可以做朋友
屌你老母想飛個陣就係咁鬧鳩我
想箍煲個陣就話鬧鳩我個啲野係假
講得出口既野幾假都有三分真
你老味 我從來未試過咁憎一個人
仲要無任何外力影響
咩垃圾狗公咩八婆朋友個個都無
佢地個個都只係叫我諗清楚
你係咁鐘意屈人地搞到我同你返唔到轉頭呀嘛?
係死都唔覺得自己錯呀嘛???

得 而家我同你講
你第一個要怪既就係講分手既自己

咁既然你咁諗我講咩都冇用

我咁諗 你成日話我自私
我為過你幾多你知唔知呀 你唔知呀
靜係屌我自私

又係佢追我先
帽又係佢比我戴
我淨係問佢係米要同個個女仔一齊
之後佢就發脾氣
又話咩心入面個個簡稱A無變過
A係佢好耐之前負過嘅人
比帽我戴仲發翻我脾氣又話我唔明佢又乜又柒
沒有無賴只有最無賴

其實你同我拍拖都受到好多父母朋輩壓力既

知就好

其實我都係

姐係佢未放低 就去追你當你係水泡囉屌

唉你....算

其實我乜都比曬你

所以？

你係乜q

我都好多壓力。。。但廢事講啦

壓力大晒，壓力就可以亂講分手
講得分手就咪撚怨三怨四，屌你老母

咪就係 得你一嗰有壓力咩 你老味

祝你快撚啲死

ex話：
講真
鐘意你（我）多過鐘意佢（現任）
但我唔想咁樣同你一齊翻
我真係屌你老母！食兩家飯你最撚勁！

好撚明白呢種感受
樓主加油

利申：過來人

好撚攰啦我 已經唔想再留意你嘅一切 唔好搵返我！

點解你可以咁自私，咩叫你而家唔想拍拖？問你咁點解你之前要追我，你話因為你之前想拍拖，點解你可以咁仆街，我對你有乜唔好？你21歲仲讀緊vtc ，你婆婆有病啲醫藥費好貴，你啊媽一個人要咩起呢筆數，我唔想你問你啊媽拎錢，因為我知你啊媽已經好辛苦，我自己出去反pt 賺錢同拎哂由細到大啲錢，每個星期比錢你，買衫買鞋比你，你話想去旅行，我即刻反工草錢同你去，當我需要你嘅時候你永遠都唔係，我驚你攰永遠都唔洗你送我反屋企，你話肚餓我即刻跑出去買嘢食送去你屋企比，其實我知一齊個陣你就係咁睇你朋友條女，又同我講你朋友話條女成日腥j圖比佢，仲好開心睇人地啲j圖，仲記得你個陣話唔會follow 條女就但點解你可以一分手就即刻follow 你個朋友個女朋友，到底我有咩做得唔好，你要咁對我，點解你可以咁賤格？

屌 之前異地戀咁我讀書忙 唔係日日傾得電話 又係到嘈 啊自己又同仔睇戲 又話返part time d仔仔好人
最後咪帽撚左我 女人信唔撚過 仲有近期追一個女仔 點知比人拎黎攝時間 而家wfc 女 屌你老母啦